一人一個覺得女朋友好可愛嘅𣊬間

講下你女朋友有幾可愛

含J

3p果陣

掰開個閪

中出曬成個鮑魚個陣

眼訓

嘟住個嘴個陣

沒有女朋友

瞓覺嗰陣時放鬆嘴唇，擘大個口，流哂口水🤤

每分每秒

Oh yes baby

圖
seed呢？

唔樣衰咩

幾時都咁可愛

Agger

垃圾政府都推緊社福界去死！

認真一問
點解含J得意
心理因素？

有時佢會用啲細路仔聲 同埋做啲細路仔既行為 例如dum 地嚟嗲我 攪到我個心即刻溶哂

M字腳

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

笑同撥頭髮

一巴車到佢瞓低